Sollte die Anwendung auf ein Problem stoßen, werden Sie durch eine entsprechende Meldung darüber Informiert. Sie können der Fehlermeldung entsprechende Details entnehmen und in einigen Fällen das Problem selbst beheben.

\begin{description}
\item[000: Undefiniert] Dieser Fehler weißt auf ein internes Problem hin. Bitte starten Sie die Anwendung  neu und informieren Sie den Hersteller.
\item[101: Ungültiger Parameter] Eine Funktion wurde mit ungültigen Eingabewerten aufgerufen. Bitte starten Sie die Anwendung  neu und informieren Sie den Hersteller.
\item[201: Daten konnten nicht analysiert werden] Die zu analysierenden Daten sind ungültig. Dies kann aufgrund unvollständiger oder fehlerhafter Eingabedaten geschehen. Sie können der Fehlermeldung die Ursache und die korrespondierende Datei entnehmen. Überprüfen Sie diese auf Korrektheit und versuchen Sie es erneut.
\item[301: Datei konnte nicht eingelesen werden] Die Anwendung war nicht in der Lage die angegebene Datei einzulesen. Dies kann kann verschiedene Ursachen haben: Überprüfen Sie, dass die Datei vorhanden und lesbar ist und wiederholen Sie den Vorgang.
\item[401: Datei konnte nicht geöffnet werden] Siehe Fehlercode 301.
\item[402: Keine Dateien gefunden] Die Anwendung konnte keine gültigen Dateien finden. Beachten Sie, dass Test Run Dateien mit der Endung .xml enden müssen.
\item[501: Ungültiger Programmzustand] Dieser Fehler weißt auf ein internes Problem hin. Bitte starten Sie die Anwendung neu und wiederholen Sie den Vorgang.
\item[601: Keine Abhängikeiten gefunden] Die Anwendung konnte keine Abhängigekeiten in die eingelesenen Daten finden.
\item[701: Interner Fehler] Die Programmdaten sind nicht mehr konsistent. Bitte starten die Anwendung neu und wiederholen Sie den Vorgang.
\item[901: Kritischer Fehler] Es ist ein unerwarteter Fehler aufgetreten. Bitte entnehmen Sie der Fehlermeldung die Ursache und informieren Sie den Hersteller. Überprüfen Sie ihre Dateien auf Korrektheit und starten Sie die Anwendung neu. 
\end{description}

